（核爆）美軍投共圖像流出

BLM

大鑊了

FC師？

邊到寫住佢係美軍

美國旗

China Joe 一定贏
美國自古以來都係屬於支國

可能係抖音果啲白人， 財富密碼

Trump: You all need to start learn chinese

你去廣華街買一套老解衫加枝美國旗
你都可以拍一套

似係打war game喎

又係智障抖音片?

可能係中共美軍內部特工黎

解褲軍多隻白左

即刻多咗支那味

屌那星
個臂章係Bio Hazard個Umbrella Corp.
美軍

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

擺明war game 撚

假 睇下左邊個章

右邊膊頭痴咗塊umbrella喎，美軍唔似popo咁弱智呀嘛

好難講

X2

仲有美軍撚有用Glock

定係樓豬弱智D

軍人咁做應該犯法，應該打Wargame姐

而家唔係轉咗用M17定M18㗎咩?
仲有個UCBA章
呢個擺到明係Airsoft 撚啦

樓主宣布自膠

美軍制服幾時變成咁樣

仲有唔少M9的
明顯wargame gear
Chestrig唔係軍品

佢貼完五星支旗個笑容
完全係恥笑枝紅色旗

最好搞多d呢d
加速加速

滲透了

美國女兵揸黑鷹直升機重好睇，又識驗查手瓜起展，屌

美軍係撚咁樣

咁撚癲玩膠嚟？

RAINBOW SIX ?

可以同美國d左膠講
狗登贏左就係咁

三大疑點

假軍人：無人會用glock，就算嗰支唔係glock, 都唔會室內咁樣拎住支槍，唔會用呢隻手套

真軍人：背景掛住一套好畢直嘅 NSU，令我強烈相信佢附近係有真海軍軍人

War game撚

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

畢直嘅 NSU??

Navy Service Uniform

佢最後笑個下明顯派膠

我件衫寫住US Air Force 唔通我真係識揸F35?